普巴真係史高斯接班人

手球王者

普巴以行動要求正選門將位置 迪基亞感受威脅

摩連奴之前明明話普巴可以打中堅

前腳掂到吹乜鳩

呢張
普巴真係又有手球又有功夫底
比獌搵到史高斯接班人

呢球森莫亞真係矛到
用個身撞埋去史長老隻腳到
又大力頂個波想整傷史長老隻手
今日軒達臣同森莫亞一樣矛撚

打兩個龍得唔得牙

又有格鬥技術
手球又出色
打咩位都得呀ching

咩意思牙
你當年用個心口撞落我地伊雲斯隻腳到都未計
死矛柴

手球王者梗係馬勒當拿喇